大家近依幾日公司無營業 無返工點處理？

當休息扣假定點？
我公司商場舖黎
商場唔開/提早收 走果時就話當返有返工 唔會扣假
依加寫字樓話要扣返假

辭咗職啦仲返工

感覺俾人利用完
慘過西 返工又困難 收工又無車

你公司當你係狗

商場唔開/要早收
我想架咩
仆街vcity

汪汪
黑警未被清算 我已經俾人清算左
一陣地鐵又收八點 但我十點先收工

算啦 唉

唉 又無左三日幾假